## Теоретичні питання

1. Які існують типи даних у Javascript?
2. У чому різниця між == і ===?
3. Що таке оператор?

## Відповіді на питання

1. Boolean( логічний ),Number(числа),String(рядок),undefined(зміна без значення,null(пусте значення).
2. (==)-порівнює  значення 2-х змінних, але ігнорує тип данних,(===)- порівнює і значення, і тип данних.
3. Оператор в js це символ або слово за допомогою яких ми запускаемо якусь функцию, вона виповнює дії і повертає нам результат.
